那時，他已經有了長期的職業生涯，是一名著名的公民自由律師，致力於在全國各地的公立學校廢除種族隔離制度。 法官大衛·塔特爾的視力不足從未定義過他，但他的失明已經融入了華盛頓特區頗具影響力的上訴法院的文化中 
 埃爾德的故事被譽為幫助廢除了這項運動的種族隔離。 李·埃爾德在大師賽上創造了歷史。 他在華盛頓產生了影響。 Barry Svrluga | 2021年4月8日|華盛頓郵報 
 我會說我想要一個完全廢除種族隔離的紐約市公立學校系統。 努力糾正成績差距的教育者|艾薩貝爾·李| 2021年2月6日|Ozy 
 這是工會用來廢除該市種族隔離的眾多策略之一。 愛荷華州滑鐵盧的歷史如何解釋肉類加工廠如何成為COVID-19的溫床|作者:Bernice Yeung和Michael Grabell 
 如果醫院不廢除種族隔離就拿不到醫療保險的錢了 菲利普·李，醫生和推出聯邦醫療保險的倫敦政府官員，於2020年11月6日去世，享年96歲 
 1962年，肯尼迪政府正在尋找一種方法來廢除華盛頓紅皮隊的種族隔離。 造就美國體育的總統們埃文·韋納| 2014年2月17日|每日野獸 
 在執法界被稱為“9·11清真寺”的Dar Ul Hijra，試圖廢除種族隔離的努力意義重大。 在清真寺的攤牌Asra Q. Nomani | 2010年5月17日|DAILY BEAST